{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75552&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창폭포와오두막펜션"
    },
    "text": "美しい滝と渓谷の水が流れる所に位置するペンションです。 ここは興政渓谷、泰基山、フェニックスパークなど様々な名所が周辺にあり、観光客に人気があります。 ペンションは5時から入室可能で、退室は22時以降に行われます。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 ペットと一緒に泊まりたい場合は事前相談が必要ですので、ご注意ください。 当ペンションはキッチンやレストラン、洗濯機、脱水機、共有PCなど様々な施設を提供し、バーベキュー設備(炭+グリルのレンタル)も利用可能です。 バーベキュー施設は5時から22時まで利用可能で、事前予約が必要です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 使用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火女危険物質の使用が禁止され、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますのでご注意ください。 また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい滝と渓谷の水が流れる所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "このペンションでは5時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは駐車可能なスペースも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まりたい場合は事前相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションではバーベキュー設備(炭+グリルのレンタル)も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火女危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 397
    }
}